# stores

A new Flutter project.

## Getting Started

В целях тестирования этот проект Stores был реализован на framework Flutter. Android iOS поддерживается.


На первом снимке экрана показан логотип приложения, открытие, поиск, звездочки, указывающие на превосходство приложения, и количество клиентов, которые нажали на класс в формате kb. Геолокация, адрес доставки, реклама и тип товара также отмечены прокруткой.

 На втором снимке экрана показано прокручивающееся руководство по продуктам, состоящее из карточек, включая символ сердца, указывающий на любимый продукт покупателя, а также название продукта, старую цену, новую цену со скидкой и раздел пользовательской корзины.
В последнем разделе установлена ​​рекламная секция.

<img src="assets/images/Screenshot_1.png" height="300" width="180">
!
<img src="assets/images/Screenshot_2.png" height="300" width="180">

 На третьем скриншоте вы видите продукты Apple с горизонтальной прокруткой.

 На четвертом скриншоте последняя часть приложения - это логотип приложения, маркетплейс, знаки Покупатели, Портнорам, а также сообщение о том, что это приложение можно скачать с платформ AppStore, GooglePlay.Иконки профилей создаются в BottomNavBar.

<img src="assets/images/Screenshot_3.png" height="300" width="180">
!
<img src="assets/images/Screenshot_4.png" height="300" width="180">
